十首你一定唔可以唔聽既中文歌曲

1.譚詠麟 幻影
2.譚詠麟 愛在深秋
3.譚詠麟 誰可改變
4.譚詠麟 愛情陷阱
5.譚詠麟 霧之戀
6.譚詠麟 愛的根源
7.譚詠麟 忘不了您
8.譚詠麟 一生中最愛
9.譚詠麟 凌晨一吻
10.譚詠麟 無言感激

....

全部都系經典

體育台...

樓主係幾好波

佢死撚左之後就係經典

愛的根源真係好正！

yes首首都好正

睇錯左一定唔聽

唔聽都係垃圾

最近既張學友呢？

1 借火
2 念念不忘
3 耿耿於懷
4 有人
5 沒有人
6 濛
7 金剛圈
8 酷兒
9 羅生門
10 愛上殺手

呢十首

劊子手都矛

太多 紀錄唔到 你前來 我過去

冇水中花

其實有幾首都想放入個list 但得十首

同alan比差太遠

朋友都無

Alan

譚詠麟太多好歌 十首太少不能盡錄

學友>>>>>>>>>>>>撚伯

有誤會？